[廣傳]一招密技破解三大電話難題（iPhone版）

三大難提：
1. 唔解鎖，但Face ID太快，點樣暫停
一用兩秒組合按鍵，就一定要入密碼
2. 唔解鎖，但又唔記得支援熱線
唔駛解鎖都可以打到幾個預先設定好嘅支援熱線
3. 唔解鎖，但又點證明部電話係你嘅
唔解鎖都可以講得出預先設定好嘅家人電話

答案：就係用iPhone嘅 緊急求助SOS 同埋 醫療檔案內嘅緊急聯絡人！

唔講咁多，跟圖自學！

跟據以上步驟設定好 緊急求助SOS 嘅 聯絡人

就可以跟以下步驟咁樣發動密技

只要保持按鍵約兩秒

如果有兄弟設定途中要入個人資料，其實係「健康」依個app入面嘅個人檔案，亂入都得。

溫馨提示：一定要測試！！實戰時未開波就要發動啦！唔好諗住訓咗落地先發動！
同埋親友聯絡人要搵醒目信得過又一定會安坐家中果啲吖！

今日新疆 明日香港
五大訴求 缺一不可
手兄爬山 各自努力
香港人 加油！

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

自推

我愛香港人

唔到呢d大事都真係唔會要學識用呢d咁偏門嘅功能

推呀

推

Push

實用post

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

再嚟

推 全民iPhone

Pish

ipish

Yui

iPish to use iPhone

呢d po最難推

ipish 多一個手足睇到都好

補充 舊機係連按五下power鍵

多謝
但我好懷疑大部份手足都係用Android機
所以冇人睇

pish

強帖一推再推

有用post 推

android都有呢個功能

推推推推